[突發］今晚將軍澳有可能重現721元朗事件

#警暴提示 #自行判斷
早前有人於公海指狗隊聯絡區內外黑幫於紀念日當天發生與元朗721事件性質相若之事，警黑合作是鐵一般的事實，不論真偽希望各位提高警覺！

狗隊連日黎有明顯地加強尚十及附近地方巡視，而狗屋亦有武器增加，手足們要睇熟地圖小心行動！

Tg谷講
大家可能帶定把遮
街坊多啲睇水做哨

仲有一張疑似假文宣

提提大家今晚一定黎料
琴晚既事大家見到有幾咁危險
我建議大家流水式獻花
唔好再無了期等運到
上個月拉咗百幾個街坊就知佢地係鳩拉
目的可能係想扣住你部電話........攞料

另外返屋企唔好自己一個
早幾日已經有人係將軍澳凌晨被綁架上私家狗車
要反跟蹤！！！

唔好隨身帶不必要既野

提高警覺

push

Push

帶嘢出去啦

有西瓜?

推

警黑大合作

一人一雀巢咖啡
最中意係橋上一路飲咖啡一唔欣賞夜景

萬事小心

狗隊連日黎有明顯地加強尚十及附近地方巡視，而狗屋亦有武器增加

再諗下連登個戰術po
屌你老母教班狗點捉人仲咁多人推

飲咖啡

個人建議默哀完流水式獻花
唔好再死守

LM

黑心講句，再玩陣地俾人拉係抵死，半年過左完全無進步

be water

得罪講句 今晚如果為咗打 不如唔好出

唔明點解比喻為721
乜將軍澳啲黑社會有元朗咁惡咩...

個poster好可疑

推 唔好硬撞硬 傷嘅只會係我地 記得be water
翻屋企小心比狗跟

我會比喻做理大

點止黑社會咁簡單

你當啲狗弱智嫁咩？
人哋有晒地政啲地圖，一睇就知邊個路口點進攻點包圍啦，會唔會要睇連登啲Post先識？
反而唔係住嗰區手足冇人教就真係唔識路喇，隨時俾狗咬都唔知啲狗喺邊到嚟

又係包圍網 搜捕

唔好死守真係

仲有一見到五人車七人車記住check車牌睇下係咪鬼車
小心又被綁架

手機係目標好認同 準備後備機先上場

但唔希望次次都用勇武黎維持熱度

張假文宣就係想咬晒手足 今晚和理非就夠

張文宣啲嘢咁流噉嘅
開花邊回大大聲講

張poster真心怪怪地
今日係梓樂手足喎
點解會key彥琳唔key梓樂

Pish

唔知
純粹見公海有人講俾啲心理準備區外人

推推 小心

其實個post講狗點樣拉人 多過講班黑社會 關721咩事
不過大家提高警覺 小心喇

次次鳩企等popo嚟都唔知做乜

已準備重裝備，拎刀我都唔驚

唔好陣地，留得耐唔代表貢獻大左
最緊要抗爭之心不滅
我地明狗在暗，我地點都會蝕底

唔好死守

9個月啦 仲半年

又話悼念但又要開花引狗
又想大圍捕

Tui

不必要既野唔洗長時間跟身
隨時跌咗就算

關於琴晚半夜大屠殺事件嘅tweet:

仲有關於黎智英被捕嘅tweet, 國際仍然關注：

關於梁烈士嘅悼念

以上不能盡錄，入bot 拎任務 24小時更新：

Like retweet reply

都有手足會將每日任務放上佢Twitter Account：

或者download 香城online 都會有每日Twitter 任務

點都好 小心啲 安全第一

張文宣好撚鬼

張poster睇到我好不安

出街可以選擇帶部 cheap cheap 功能電話

小心呀

張假文宣好樣衰

尚德見

萬事小心

假文宣同上次德福和你shop 接近

我真係會好撚驚喇

推
開始聞到浸味
今晚不見不散但真係要小心啲

落雨帶遮

pish

up

3月7日水晶之夜

由其啲字成個design都恐怖feel

真心要be water
唔好再成日企定定等狗到

唉屌 依家出黎個風險好撚大

但都要照出 我屌你老母死黑警

總之 唔好去到鳩企

任何時候都要保持最高警覺

你唔會知班狗幾時開車衝入人群

唔會知你有冇比班便衣跟蹤

所以

唔好鳩企 保持警覺
一定要小心跟尾狗 特別係有魔法嘅手足

無論如何提高警覺
冇狗安全情況下點打鄉黑都得

各位手足請幫手推一推
終極手足裝備詳解：防毒面具篇[/red]

唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

見到架鬼車冇行動？

但好似難啲喎
大學範圍做到完全封鎖，
齋企，等你自己頂唔順走出嚟，
但佢而家要包圍一個屋邨？
啲街坊咪返屋企沖涼、瞓覺囉，
然後第二朝全部人返唔到工囉

係，班狗係on9同冇王管，
但重大戰術方面，我唔認為佢哋會咁做

推 be water

小心

呢張文宣引起懷疑都正常 做得好撚樣衰符合藍絲抄襲&三腳貓功夫

推啊

另外尚十個度可預見會有手足堵路

所以一定會引到班狗清

強烈建議大家要佢地執石仔

唔好淨係尚十

將軍澳咁大 大家明的

手足們要注意安全

好！全部上gear
將軍澳一戰要打得漂漂亮亮！
陣地戰出擊

將軍澳人一定唔會比721重現，勇武之地

聽日四個月了，無忘記亦唔敢忘記

推 大家小心

點解你個負面撚今次又唔講會輸嘅
睇嚟你真係有古怪

做得樣衰之餘，又亂

推俾多d手足睇

重演有咩問題 直接攬炒啫

未打點會輸，鼓勵下大家

求下大家唔好淨係掛住九月立法會選舉啦，你知唔知如果等到九月之後先再上返街你會發現啲勇武手足已經消失得7788 㗎啦

張文宣怪怪地...
小心提防......

種種跡象都好可疑
大家要小心

放低現場
俾人執裝

真
未到九月真香港人都被謀殺晒

各位小心

張文宣咁撚恐怖既

張海報好樣衰

日日都係721
根本日日都黑黑互聯

真係未見過咁樣衰既文宣

住得近嘅九龍, 新界東街坊先好去悼念啦
大西北港島西就唔好去 太夜冇車難走

我琴晚經過坑口 見到貼個班人好撚似藍絲阿叔阿姐 我都懷疑緊咩料

點解唔係後生仔

制作粗劣，完全唔似一般文宣咁高質

要大量空投師

今晚出去嘅手足要小心

做香港人真係辛苦
想獻個花都要諗策略唔俾狗捉到

要記住幾無恥幾下流嘅嘢黑警港共都做得出

仲要去貼呢張文宣我以為淨係網上做
睇黎係收錢做野
我真係合理懷疑今日會爆大單
佢恐怖文宣講到明開花好似引手足咁

叫人小心嗰啲出埋嚟 人多就贏
二百萬人上街嗰日 班狗縮撚番入軍妓廠街圍爐

推呢個

S

無恥同下流係形容人
佢地係狗唔會care呢d

送頭行動

有伏

上個星期打撚到個空投師仆街，班狗一定好撚驚今晚入廣明，引晒手足出邨先打

ul

起個底10個po十個都嗌輸 你咁低裝有冇糧出架

同意

將軍澳頂盡得班童黨搞事
佢地根本唔揪得 連登仔都一拳一個

小心為上

將軍澳頂龍咪得幾條村仔
連上水都比唔上
莫講元朗班牛屎

個人建議
將軍澳好多內街、單車徑、公園屋苑畀大家彈出彈入，唔一定要死守尚十

好簡單 人多就安全

我拎埋刀去

幾時開始獻花都要流水式

無721都會有831事件發生

推 大家打醒十二分精神

唔好著全黑

唔會囉

小心黑警釣尾

唔黎料咁點

高空師準備火魔

係....童黨真係無乜用
人搞我搞咁
但得佢地先nth to lose

推，提高警覺

P

痴撚線

唔好守

唔好磨爛蓆

721
811
831
101
1111

假文宣味濃

將軍澳雖然偏黃，但大家都要小心啲冚家產藍絲冇人性

小心跟尾

tui

將軍澳撚有老黑咩

得班傻鳩MK

連登仔都一拳幾個啦

張文宣有d令人心寒

我推

光復香港
時代革命

反跟蹤文宣做得唔錯，另外仲有一個就係順便幫其它寶寶們留意下有無俾人跟，通常自己好難察覺有無俾人跟，但其它人一望就望到

今晚天氣預測: 將軍澳將會非常潮濕+天雨路滑，各位手足小心

但係你次次都講會輸
唔撚信你係手足

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

0

好多時都變陣地RB

小心！！！

推！

唔係當區住嘅尾班車前好走
將軍澳交通太唔方便

推，唔需要帶文具
街坊裝就得

推！！

打返場久違既陣地戰

有冇街坊分析下地型？

張文宣核突到...

Mon po花生友

唔好陣地死守 be water

請推呢個

#市民情報
今日狗會係將軍澳運動場二樓看台set 高清cam 向尚十，請各位小心請勿除口罩

Fm tg group

手足要小心
一個都不能再少呀！

高戒備

人善被人欺
唔割

打哂班暴徒幾好啊

對家做得假文宣
你就知咩事了

尚十附近邊度有花賣？最好係黃店

伏

單機啦柒頭

五毛嚟

TKO好大霧

一毛狗 底已起

呢張文宣好濃藍屍同大陸味

o念下自己係想去悼念獻花定係打陣地俾人拉
做每樣野都有目標 唔係下下都要LOOP去磨爛席

agger

一早blocked

睇連登風向黑警又想借機大濫捕亂打人，大家小心

psuhhhhh

公海已經有影狗團

推呢個啦

大家一齊小心

推
推
推

Push
光復香港 時代革命

其實次次都係差唔多佈陣。。。

狗會係單車館落車 封左你去坑口條路

然後 上尚德4樓天台 2樓停車場 富康+尚德+popcorn 天橋 拎左你個制高點

然後 佢會同你係廣明對出、尚十對峙

然後 佢會係廣明後面（去寶林條路）+唐明（去調景嶺條路）入黎 包住企係廣明對峙的人

同時 佢會係唐明迴旋處、尚十大直路、popcorn 擺狗車同狗私家車

（然後 你對對下峙 會有人大叫 包抄啊快d走 當人一散 你會發現有便衣狗捉實一兩個 而大叫果個都係便衣狗） （我唔係叫你捉鬼啊拿 只係有次係咁）

簡單d講 尚十四條路 上面都有狗
你想走 除左去地底 我都唔知你可以去邊 唯有等到佢走晒 你先有得走（所以你想留耐d，最好有frd住附近避下難/街坊）

最緊要唔好俾人吊到尾

對方玩fear tactic,
所以和理非都可能係目標

應該要咁

好撚好笑啊柒頭皮

極重要 推畀多啲人睇

上黎開post 開花其實同預約被捕冇分別

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

be water，香港人最大嘅武器就係靈活

Lm

認真大家真係出返街抗爭一下啦，唔好將街頭抗爭判比其他人……
想講所謂嘅極端勇武所付出嘅代價除咗佢哋自己之外，一般和理非甚至勇武手足根本就唔知道有幾多⋯⋯

求下大家唔好淨係掛住九月立法會選舉啦，你知唔知如果等到九月之後先再上返街你會發現啲勇武手足已經消失得7788 㗎啦

唔好鳩企 停留喺同一個位越耐 被捕機會越大

推！尋日無啦啦都比狗咬，仲要言談間應該跟左我一段路先查我黑警跟本無諗過停，佢地明挑機題醒我地決戰日呀

點啊五毛 一早block鳩你啦

尚十呢個位有啲唔同
個個月都有事發生個地形已經係熟晒之餘根據上星期鳩拉街坊行動就知佢地唔在意拉既係咪手足
一黎嚇街坊唔好出黎
二黎收你電話攞料

上個月*

手足們要提高警覺，注意四周環境，唔好落單

連登軍師：死啲勇武肉盾關我地撚事咩，佢地條命賤啲。我地宜家首先要食住個勢贏多幾席，光復埋功能組別先，邊個出去送頭就係鬼。

黑警一早係現場佈防(好似今日晏就天水圍)又點拆？

sor打錯係大埔先啱

冇人想知啊

張文宣d design 衰到咁,好難信係手足出品

推
希望各位唔好因爲黑警大搜捕而上腦送頭

308 大清算，邊個議員仲支持財政預算案通過，增加警隊預算，唔使旨意立法會選舉有人投票比佢

同意
大家小心
同埋張文宣第一次見完全無宣傳
唔好信

Be water

班狗一定擺晒針
唔好以為入到樓就安全

#寶琳 #狗屋 #0308
是日狗車
更新至1641

#狗私家車
EV8203銀黑 Benz
JV305 私狗鐵騎
LJ1880銀 Toyota
MF1007銀黑7人van
MX4899 黑 Toyota
PD6537 白7人
RF6425銀van Toyota
RG1527銀淺藍7人 Toyota
RS3124白7人@
SH623黑7人 BMW
SL652 黑 Benz
SR785 白
TB8175 黑5人
TK4635黃van
TV9507 黑5人
TX2475 黑 Toyota
TY7034白7人
UN2087 黑Benz
UX3574白KIA
UZ5794白7人 Lexus
UZ6724黑7人van Honda
VB1126黑7人
VG3564 灰KIA
VK4393白7人Toyota
VT8922白7人Toyota
VT9507黑車頂銀線、身有啡、銀橫線
VX3674白7人
VY2574白7人 Toyota
YUNGAN寶藍Benz

狗車
AM6134 衝
AM6184 衝
AM7062 衝
AM7070 衝
AM7262 裝備車
AM7471 衝
AM7600 衝
AM7664 衝
AM7677 4人私家車
AM7692 衝
AM8044 裝備車
AM8157 衝
AM8173 衝
AM8180 衝
AM8280 衝
AM8536 衝

帶唔帶野抗疫好

張文宣似係黑警將大家常用既詞彙合埋一齊

正確

Thx LM

推,

早兩日將軍澳區已經係咁抄牌
大家睇路
The dog eyes are on you

今晚TKO一定大量便衣，各位小心

始終大家都係心灰，哎⋯⋯
認真唔明白泛民和理非點解可以忍心睇住手足俾人拉俾人打咁都厚面皮去爭取功能組別，原來勇武條命真係咁值錢⋯⋯
兄弟爬山，你搞移民食黃店睇直播去投票而手足坐監被自殺？
你吾配做香港人，唔好再用抗爭幫你攞光環。
去做港豬算吧啦。

小心便衣,唔好再死守同遮陣

可能根本係黑警策劃既活動

依D又係預告曬出黎比狗做野

班狗229柒左一獲，依排肯撚定癲狗上身

唔想手足送頭
有咩事就走啦, 乖呀仔

唔好跨區入去
一定鳩拉跨區人士
大家小心

張文宣露曬底

完全幫港出腥style

Ｄ粗體膠質騎兵字

要提其他手足呀，大家專心抗疫都比之前放下左介心

假文宣7到核爆......

明白就好

啱 宜家大埔已經咁多便衣 今晚將軍澳一定更多 佢地都玩熟曬

因為過慣和平年代
人形豬只會一代比一代低質

我明
但發現好多人唔明
一直鼓吹RB 陣地 同 打
怕好多人被琴晚既事衝昏頭腦
又比人情緒勒索
唔打就係當手足condom

幫推

行動推上熱門

唔出刀，都唔知為乜

千其唔好向康城站走,,,,死梗
坑口寶琳調景嶺事但買一個

唔對就走

佢地以為mk打得起，尚德又可以照板煮碗
好心啲人唔好咁癡線
尚德路窄咁多，一包就冇得走
信冷氣軍屍死得啦

將軍澳已有大量警察喺尚十附近

上次mk都係可一不可再
根本依家係黑警覺到太少OT
不斷挑釁

其實唔係話唔抗爭
但抗爭都要睇時機
你明知對方軍火強大 又氣焰高漲
真係唔需要依家衝出去
場仗講緊可能係打幾年 甚至幾十年

班傻尻好似唔知對家可以任改套rules咁 成撚日話依住套規則嚟玩

認同

推
be water

班popo咪黑社會囉

攝衫好型
記得攝衫

watch out

今晚唔好帶野啦
費事比狗入位

幫手推

721831101211

我意思係冇犯法都要驚比黑警拉香港真係淪為無法治之地

呢兩日地方d曱甴最癲
由其將軍澳

黑警已經到晒尚德
包圍梓樂彥霖壇

法治俾黑警殺左好耐啦
鳩捉鳩打人唔使有責任

發現便衣警察秘密!

其實佢地日日都咁撚癲 因為佢地知自己根本唔會受到法律制裁 相反我地有生理鹽水都可以屈做整炸彈

將軍澳重狗 小心

全世界一樣黑
法國建制派直情想推出合法出軍隊軍警

Pushhhh

請善用單車 將軍澳最撚多單車
如果可以請loco今晚可以短暫解鎖
希望loco見到

外區人認真考慮係咪入尚德
呢到包圍網去到調景嶺
觀塘波地留左位置拘留被捕寶寶

#警暴提示 🛑🛑🛑
現時已有不同警區的大量警力進入將軍澳區，大量狗車已到尚十及附近位置
勢必進行大圍捕，本頻道不建議手足進入將軍澳區，如不熟路者更需要考慮自身安全

悼念是心意，同路人無需在尚德留戀，勿忘初衷
#Bewater

到時佢地味冇事囉 d人咁渣 做野果班收哂皮啦
你訓撚醒味

tko好撚重狗
寶琳地鐵站六點已有十隻狗

唔建議區外手足入嚟，尚德、寶琳、坑口已經重狗到仆街，有上將軍澳 tg group 睇就會知，認真今晚根本好難走，戀戰無意思，佈防多到癲，大家三思。

到時會點？縮哂返屋企等立會選舉先上水囉，有撚後果咩

其實要悼念可以係自己區嘅主要地點進行 外區手足其實可以唔入將軍澳？

可以係平時開花嘅地點附近 今樣又可以削弱警力
同時又可以安全悼念

你可以點？
夠打咩？咪撚得把口

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

be water my friend